以武制暴 - 重新審視

先講明核爆都唔割，但係做法不完美，可改善。我諗大家都同意。

今次係第一次我想大家諗清楚個方向。
之前機場之後大家都改咗用合照加64去處理，但係今次似乎係想繼續以武制暴。

香港民意先唔講，外國見一班人打幾個平民look嘅人好容易大失民意。
Skynews都有播尋日沙田私了。（好大型嘅電視台）

啲留言大家都睇到，我都相信唔只得佢哋會播。

再係咁我哋會直接會完全被當係暴民。
外國政府要正當性先容易做嘢，係香港人鬥極權。
而家我哋係邊緣化自己。

唔好再講：唔了解成件事嘅人唔洗理。
因為從來非本地主流民意係睇形象同個故仔。

所以唔係唔可以私，而係應該點樣私。

個人認為：既然制服到，報警放人先係問題。
咁不如直接用索帶綁住，再留佢係果度算。
要做到：制服咗就唔郁手，示威者都做到，點解黑警做唔到？

我哋話核彈都唔割，但係唔洗挑戰中立偏黃嘅底線，同埋要留意外國形象。
我知文宣會盡力，但係群眾打人從來就一定好難救形象。

唔好因為藍絲挑機搞到變群眾鬥群眾。要全力對返個政權。

光復香港，時代革命

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

民意撚又出動了
勿推

都係嗰句 你認為攞索帶索住啲廢老 有幾阻嚇？可唔可以阻嚇到佢以後都驚 唔再打人？

[（防禦）方向討論&檢討]對家玩抹黑去掩蓋警暴，我地對應手法就係訂立界線

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

閱
可以唔洗推

一直都有文宣修正形象，你試下我哋同黑警相反文宣實力？
如果長期風氣係咁，文宣會救唔到。

呢個係我建議。
如果有阻嚇性就尋日點會又係沙田突多個？
如果中共要搞死我哋形象，係可以直接出錢比廢老出嚟挑機。

外國整走抹黑示威者嘅Acc，呢啲會整到似外國幫緊我哋洗白。

一係就文宣同外國人解釋（如果佢哋接受/得閒去諗咁多），一係就我哋改方式。

藍絲搞事一定要處理得啱。

靠武力阻嚇廢老？
黑警又何嘗唔想用濫暴阻嚇示威者？

死廢老肯定係有抗爭者意志咁堅定 不惜犧牲一切代價都要打人啦

邊個欺善怕惡 邊個寧願死都要保衛 唔係要講得咁白先明吖話？

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

問題係成班人去毆打兩個平民裝。如果次次係咁點搞？